我hkt真飯雪仔覺得pd48真係好垃圾🌞

不服來辯

韓狗唔敢駁！